政府每一日都出賣緊香港

郭家麒：29號之後中環海濱法案講到明解放軍可以揸槍守護碼頭，你係咪想市民同解放軍衝突